【反metoo】嘉芙蓮丹露等百位歐洲女性發公開信“捍衛求歡的自由”

曾經主演《8美千嬌》《青樓紅杏》的法國著名女演員嘉芙蓮·丹露與包括她在內的100位歐洲知名女性表達對荷里活正在如火如荼展開的反對性騷擾運動的不同觀點，她們認為男性應該“自由的接觸”（free to hit on）女性，而像“Metoo”等反擊性騷擾的運動可能會矯枉過正。

在當地時間星期二發表的《法國世界報》上，包括丹露在內的100位社會各個領域歐洲知名女性發表了一封共同簽署了公開信，警示荷里活反對性騷擾的活動正在引發一場新“清教主義”（puritanism）的盛行。

信中指出這一波“淨化”浪潮似乎並沒有任何界限，因為有人開始審查海報上的埃貢·席勒（Egon Schiele）的裸體畫作，有人被要求取消波蘭斯基（Roman Polanski）的舊作回顧。甚至有人認為安東尼奧尼（Michelangelo Antonioni）的《春光乍洩》（Blowup）是“厭惡女性”和“令人難以接受”的。

同時她們還認為Metoo活動已經導致了“對一些人的公開指控，而他們甚至沒有回應和辯護的可能，就被完全等同於性犯罪者。男性被草率的懲罰了，只是因為他們想碰觸某人的膝蓋，或者試圖偷一個吻就被迫失去了工作。”

信中稱“強姦是犯罪，但持續而笨拙的試圖誘惑某人，男人們這種紳士的沙文主義攻擊並不是犯罪。”

她們表示公開反對一些男性的濫用職權是合理並必須的，但不斷的譴責已經失去了控制。同時她們認為，這種做法將促成一種公眾情緒，女性被視作軟弱無力的永久的受害者。

信中還寫道：“作為女性，我們不認可這樣的女權主義，這除了譴責權力濫用，還體現了對男性和性的憎恨。”而她們堅持“捍衛人們求歡(importune)的自由，這是性自由所必不可少的。”

法國人

理性女人

法國妹咪心水清咯
班婦權左膠乜都上綱上線到去侵犯身體自主權
但明明佢地要嘅野係現實冇可能存在
都格硬要去做
搞到大家驚到正常社交都唔敢

@ 柴田ミチコ

唔比物化女人
但做雞物化自己就ok

佢咪又會扮睇唔到

法國大革命

直屌呂麗瑤

佢擺明又係縮入老母閪度啦

歐洲 >>>> 美國

法國妹

走得太前

#staystrongarching

fasdfdsgvdfvergergsdcvwefds

法國不愧係文哲上都係走在最前端

法國果然係唔同d
帽對佢地黎講係常事

法蘭西🇫🇷係高尚d💁🏻‍♂️

畫到咁暴露
又see woman as a sex object

metoo 佢班左膠
庸俗到🤦🏿‍♂️

法國女就係鍾意男人挑逗佢，小小粗魯咁對待先爽

so true

根本大部分女生都係咁
如果唔係點班港女咁鐘意韓星
D韓狗最鐘意打鳩d女人

諗起呢單

正妹街頭任摸乳房、下體 表達女性自主權

瑞士女藝術家莫爾(Milo Moire)常以裸體表現行為藝術，年初曾因抗議德國跨年夜發生大規模性侵案，在科隆教堂前全裸舉牌。近日她決定用魔鏡箱(Mirror Box)讓路人任意撫摸胸部及下體進行互動，表達婦女權利和性自主權 。

//They claimed the “witch-hunt” that followed threatens sexual freedom.//

最好就好似中國古代咁樣

隔幾個身位外同班女人講野
身體接觸全部取消
彎腰點頭 伸身指方向 "姑娘 請"

你真係盲人黎

0負評

發雞盲學咩人上網呀你

\\metoo

個post咁多垃圾既
講緊你啊JR

根本無連登仔反對對付色魔, 你就戇鳩鳩衝出柒唔明到底發生緊咩事

後生個時係終極女神

香港隻 #metoo 完美示範
btw, 呂小姐考慮完未

柴田妹去咗邊

貞德

教練真係好撚慘

睇到眼濕濕
睇來香港都冇份啦

各位捍衛女權既兄弟姊妹係邊啊

0負皮

不愧係我女神

法國妹世界第一

全連登幾多 Member 同幾多個話女人係雞?

女權撚應該開始人身攻擊佢

法國果然係自由文明搖籃

她們表示公開反對一些男性的濫用職權是合理並必須的，但不斷的譴責已經失去了控制。

我唔知你係睇唔到定係COPY漏左後面嗰句呢

柴田乜乜乜話我從來都係咁諗

19

但其實法國係近代嘅女權運動搖籃

男女平權好合理

但敗係班走火入魔既女權撚手上

呢班女人好叻，睇得透

柴田妹幾時入黎講幾句
好想睇會分析

學濕鳩講 唔止女權
民主自由都係法國行先

睇片扯扯地

搖籃還搖籃
走火入魔還走火入魔

啱啱金球獎仲玩緊metoo

已經進化到叫 time's up

人地就係女權始祖，識點玩
美國個班就係女衛兵，demonize 哂所有男性同性行為

有排玩
暫時停玩種族先

呢啲先係真女權人士 真係追求性別平等
而唔係嗰班想將女權變成另一個父權既on9女權撚

JR條on9個個post都專登走出黎搏負評
佢既論點每次都係異於常人
精神有問題

JR 係5毛黎

響呢D TOPIC同人唱反調挑罵戰反散注意力呢D慣常手段

真女神

之前班女權西瘋狂打人落水狗，完全係走火入魔

就係美國嗰班痴線西 搞死女權運動

有Point
仲有聯處封信果堆多數係專業人士
唔係啲抽水明星

True

法國好波

#我撐法妹

老野覺得冇問題囉

係Hollywood 同 Main stream media炒作，大部美國人都唔係咁諗！

又黎

琴晚屌到啪啪聲

問題 #metoo 係無正確解決方法

強行要將性罪行話事權操縱係女人到.
女人幾時覺得您係錯就可以追你黎咬.

呢樣野只會令正常男女交往催向畸形發展.
唔通以後只可以女人主動溝男人?

最後惡性循環男人真係唔會再搵女人.

有時普通 Hi 下, Flirting 係好正常. 女人唔鍾意可以主動講我唔受媾.

好多女人自己都知有時係感性行頭做出非理性舉動.
過往女人爭取保護女性受害人既野黎如唔公佈名, 相等再玩落去會無埋.

重有社會已經瀰漫住對女人既質疑, 除非單性生殖科技同機械人湊仔平民化.
唔係呢 Ｄ 第一社會既女人會比第三社會既女人取代.

家下係好撚大鑊, 海嘯前既波濤呀

19句哈哈好正

所謂既美國主流文化都係被加州班大麻友同埋東岸班黑鬼把持住

ophra冇啦啦完美偷光環

#metoo已經變質

“對一些人的公開指控，而他們甚至沒有回應和辯護的可能，就被完全等同於性犯罪者。男性被草率的懲罰了，只是因為他們想碰觸某人的膝蓋，或者試圖偷一個吻就被迫失去了工作。”

人地講#metoo已經變質

係，但你點界定個男係Date 你定濫用職權先，唔通我同條女同公司，Send 句生日快樂就 metoo ???

法蘭西民族

分分鐘變相令女性地位下降

歐洲女人一向都係坦盪，無論係拍戲定係思想

女人要諗吓個me too 幾時先適合

同樣都有唔少未審既就定型咗係強姦犯變態佬